一人一個細個最鐘意既卡通英雄

基拉大和

太空超人

更係禮服幪面俠
身邊5件短裙美少女戰士

行運超人

六道班

兩津勘吉

金毛獅王

柔王丸

三四郎

藍龍嘅瑪魯瑪洛